★如果美國嚴禁所有Apple產品出口，一年內會否執笠？

期待中

trump

為國犧牲是值得的

想謀殺班idogs?定係想益先達佬

中國禁iPhone 睇下美狗會點

先達狗會發發

好快領導會用主權換iphone